有冇隱性毒撚嘅世界仔/女入泥圍下爐

我係果種nice嘅世界仔泥，姐係雖然社交圈子廣，但又唔係對人虛偽果種人。係唔同嘅圈子都有交心嘅朋友，所以俾人感覺係一個幾玩得，人緣幾好嘅人。

但事實上自己都幾摺幾毒下，放假果時寧願一個人留係屋企打下機hea下，就算出街都係中意一個人出去行街或食野。

有時啲好朋友約我出泥飲下野傾下計，雖然我都想成班人鳩下開心下，但又更加想舒舒服服攤係度打下機hea下，enjoy 一個人嘅時間。不過通常end up 都係出左去見朋友，因為覺得留係屋企冇野做都唔出去見下啲好朋友，好feel guilty 講唔出口拒絕人。

最搞笑係我會俾我嘅社交圈子入面一啲唔係特別熟嘅人一個好yo 嘅形象，但實情我係一個比佢地更毒更宅嘅人
(例如之前係外國讀u果時，會俾一啲一年頂多落兩三次club嘅人以為我好玩得，好蒲。但事實上我咁多年淨係落過兩次，仲要兩次都係俾人格硬捉埋去一齊玩)

same here 個個以為我好玩得日日約人出街 其實我係因為屋企好嘈想出去靜下先會日日出去 而且social對於我將來都好重要 但我內心係：屌你不如比我靜下啦 最好成個世界咩人都無

我都係咁，放工放假就衝返屋企，生活成個獨居老人咁

呢啲叫偽毒

唔想出又出

諗住人地點諗

只有顯性既先可以叫毒撚

笑撚死，原來唔係得我係咁

Btw 沉晚有個好朋友介紹佢啲network 俾我識，咁就俾人捉去飲酒飲到兩三點，攰撚到我仆街，又有啲hangover 。但其實我本身唔想去，只係想留係屋企打機同早睡早起

發覺好撚多人鍾意標籤自己係「毒」
明明根本只係獨，而唔係毒，人人都會有想social 同獨處一面，其實知唔撚知咩叫做毒？

同意呀屌 唔想出聲同唔想社交唔代表毒 真係毒嗰啲講緊社交真係會有障礙嗰班

成班social 撚話自己毒，感覺就好似個大波妹話自己身材唔好咁樣

如果真係毒，其實係講緊唔會有人約，剩係想喺屋企摺埋，活喺自己世界。樓主呢啲有social 有正常社交，突然唔想出只係想獨處；而最後出咗去，已經唔會係毒啦

唔好再刻意將啲唔屬於自己嘅元素貼喺自己身上，因為你唔想承認自己係social 撚，想做下毒撚扮憂鬱

總之差唔多意思喇，有時「毒」依個term都真係好難define清楚，每個人定義都唔同

咁的確每人都有想social同獨處嘅時侯，我會話自己俾人以為我係 8:2 ，但實情我係 2 : 8

咁係代表你內心世界係鍾意摺埋，但你行動上又會好想出去，而你出到去你係會玩得好開心嗰隻我估，如果係唔想出，你去到其實都冇玩嘅心，所以唔會係毒，你只係一個間唔中想獨處嘅social 撚，而唔係毒

其實係
因為始終講真果句
我一個人仲開心過對住人
對人好曬時間

有朋友約出嚟飲酒都話自己毒撚

就嚟有女朋友嗰啲都話自己毒撚

有時啲frd想約我食飯 我都扮有野做
鍾意自己一個食

真性毒撚入嚟揮手
出一出街已經好攰

死偽毒
Fuck you

識唔識野
每個人都有外向同內向一面
幾social既人都會有時想一個人靜下
幾毒既人都會渴望有人同佢地傾計
你呢啲唔係毒撚
似傻閪偽毒多

有次我試過大學coursemate 約我食lunch ，但我又想靜靜地一個人食好野，跟住就話有野做唔得閒。

然後自己一個偷偷地去左一間餐廳到食，點撚知食食下飯班coursemate 又入泥間餐廳，仲要坐我對面，勁尷

依家係講緊一個好social 嘅人但其實經常prefer 一個人靜下
睇po都睇唔清楚，你就傻閪喇

有時好享受自己一個人，返工已經要面對好多人會好累

你估得你先係咁咩
明唔明我講乜呀

“social嘅人經常會prefer一個人靜下”
呢啲叫獨撚 唔係毒撚啊傻閪
毒撚係連social嘅機會都無啊明唔明啊
屌睇撚到火滾